一碌facebook 啲妒忌心又黎料

呢個又攬住條喺泳池影相

呢個又公司比錢佢去外國進修

嗰個又po結婚d相

另一個又po 生bb相

唉

所以話 專睇j圖+五毛page咪算 日日打j同埋睇人打j 開開心心又一日

唔好睇咁多呢啲野啦咩facebook ig呢啲
上黎圍下爐咪算囉

邊個叫你玩？ 明知自己玻璃心就del ac 啦
無fb,ig個類嘢係唔會死， 熟嘅fd 一早有晒whatsapp/電話聯絡到

已經好耐冇睇fb

呢個真
睇左生bbo個d咪安慰自己係受傳統思想塗毒囉！
生仔唔係人生新階段，亦都唔值得炫耀，大撚把人生完咪仲係柒下柒下咁！真係突然會看破紅塵變得好偉大好勁咩！

好多人會將最好嘅，千挑萬選嘅好事po上網
可能佢哋自己私底下都一定有一定嘅壓力，或者負面情緒。
有啲人Po 出嚟就係想人哋羨慕或者妒忌，但一張相唔代表係佢嘅全部，所以唔好比一張相佢呃到你自己
可能佢人生悽慘過你，可能佢po相等人羨慕當係安慰

Comparison is the theft of joy

唉 大家都好睇得開

有時真反觀自己 30有2
冇女友 更唔唔講結婚
想生仔 但女友都未有

未有樓

份工人工唔太高 又唔算低
但愈做愈悶 愈來愈多野做
想轉工 但又轉唔成

呢年零又爆瘡 搞到街都唔想出
惡性循環 唔出街又點識女仔呢
btw 食緊藥 但又進展未太理想

鍾意戶外活動 但又周身骨痛
行山都驚腳痛

唉 人生做到咁 好似冇咩目標

想放棄一切 去個長旅行

但成三十幾歲 仲玩裸辭去玩咩
到時。時間又用左
工又冇
錢又用左
女又冇

比較 妒忌心到時又會作祟
人地點點點
好工 有兒有女 有家庭

呢啲係咪人生嘅困惑胡同?

加油呀巴打

開一個新嘅fb ac 齋follow 你感興趣嘅
會舒服好多
至少我係咁

呢個都係 我個ig 9成follow 呢2年新識嘅朋友
睇ig 感覺好好多
多一啲距離感 少一啲比較

好耐無上fb 諗住碌黎睇下有咩野好睇
仆你個街全部都廣告黎既

Fb不嬲都係報喜不報憂架啦
睇咁多做咩吖
越自卑既人越要炫耀

屌 其實你與其係到妒忌人不如做好自己好過啦

無女？執正自己個樣 開闊下圈子玩下交友app
轉唔到工？ 進修讀下書咪可以再升上去囉 再唔係加少少錢換個環境都得
暗瘡？ 食a酸包你搞掂
周身骨痛？ 做多啲運動自然就身體都好番啦

乜都有得解決既 咁灰係到妒忌人自己又無進步 何苦呢